好心你地啦疤狗 踢你地出局個隊叫羅馬呀

撐完隊完封你3:0嘅波
又走去撐隊炒你7:0嘅波
人地拜仁都冇你咁怨婦

人哋好忙㗎
忙住做雜種狗啊

n姓家奴

叫番古狗黎幫拖可能有機既

如果羅馬入決賽就正

無古先勁

賤種黑哨唔撚提得以後剩係踢個兩隊先俾出聲算啦

而家人都唔夠

賤種蝗黑足咁多年 次次有事就拎09年黎講

你條廢柴收柒皮啦
反鳩你賤種捧對家就叫雜種
我屌你老母呀

反蝗=疤

視線轉移

你好嬲啊？
轉捧利狗啦屌
利狗幫你哋拎歐聯冠軍啊

新user日日係度睇巴post cap圖
上次唔係話自己無份cap既咩
隻狗手又忍唔撚住呀？
定真係暗戀巴塞呀？

屌你老母隊波黑哨又廢
仲大大聲周圍咬人
係你d臭賤種先做得出嫁炸
呀pat乜撚野外星人 新user

嬲你未撚死呀

巴塞黑係咪代表鍠馬唔黑

9萬就唔好笑鳩人新user啦
user號碼都拎黎打飛機
疤狗真係弱智

疤狗好嬲 ？

遲黎連登又唔撚得？
屌你老母啦個條廢柴從來無撚見過啦

吓？乜唔係皇馬咩

係

講真Navas 同 Referee 表現最突出

Sad 和好ok？

成班蝗狗仔自己隊波次次被人聯合軍圍攻唔抵得